法國波台刀幾多手足從政🤔

熱狗果幾隻吾洗多講啦
me=葉劉淑儀競選辦主任
他首=坐鹽前特首
綠豆仔=香港跓韓國大使
蓋青=中聯辦高層
卡勞=淫審處高官

有冇補充？

仲有個做建築署手足

個個都咁好路數

me=鄺葆賢 no.1 fan

比人炒左未？貢垃圾

冰個黎？

who?

me=薯片叔叔義工

渣ga, 林鄭一半既提命票刀冇

個個都咁有勢力

想john

最後都係林鄭然波

葉劉競選辦打雜 就失業

樓主知唔知我係邊個？

咪你當波台流牙

join葉劉啦

林鄭=梁振英2世

我都系牙屌

吾g,好想g

689

55 me?

你當我流？

上過電視

me=熱時陳四

我係著名網絡評論員

我會將麻友寫真列入小學教程

又捉到熱犬

又捉多個熱犬首領

阿靳fans

u

我系林鄭個宣傳團隊做緊
佢fb果d刀系我打理

四眼=.=

me=律政處

侵侵政治顧問

nben = 議員助理

牙奏助理

me=爆炸品處理課

聞炸彈個啲狗？

着重裝甲果d型男

阿sir吾算從政喎

又成班熱狗走哂入黎

whatsapp傾啦陳四四眼湯冇,吾好浪費網絡資源==

簡稱5毛

g持，教小學生乜野系雞

阿緊呢條毒撚都迷

為金錢而戰的人xxxxxxxxxx

你仲讀緊書牙細蚊仔

笠水既野 我唔會做

四眼快d篤佢灰，佢成日頻撲

ching知吾知咩叫從政牙？

驚拆一哥都可以同德以外交官會面啦

u 牙達辦事處清潔組組長
返6日

有無ching正 同學民c潮既死剩種???

有冇人同我一樣係謝偉傻義工

白姐姐

幫熱狗做野仲要唔收錢

甘你系米一哥牙？最多米沙展

仲要定時定候課金

有刀吾敢認啦，呢道貢多熱狗

你系湯冇==

Ching熟哂熱犬啲人事架構

林鄭sp